想換IP7既巴絲有福啦,用中銀信用卡於人仔台買

32GB 低至4000$

乜鳩都冇你開個post出黎把撚呀？

你對手斷撚左?洗唔洗喂埋入你個口?殘廢餐?

個原價未減

咪係。睇極都睇唔到有咩咁平

wt 7 u say?

圖？